「請教」想問大家既女友係咪都係甘

日日都搵野嘈，不停甘搵野黎話你，話到你都好煩。
其實見面都係想開開心心，唔見面又唔會嘈，又話想見，但點解一見面就嘈嘈閉。
又話依樣唔岩，唔好甘放，其實明明d野可以好聲好氣，大家講完之後咪無問題。講完一樣，我忍左唔出聲，又要講另一樣，一句一句甘話。
其實，係我地唔適合，定係大家唔識相處。
求各位大大比d心得意見。

感情問題一律建議分手

佢有無甘你老母？
唔係新會然重打5P

典型on9女人，信我啦 遲早散 忍到嘅崇拜你

甘你老母

多數都係咁煩到仆街

除咗你搵錢/禮物塞住佢等佢靜一陣之外

都冇其他方法

甘甘甘甘
分手啦

一齊左幾耐呀

甘你老母

咪再回樓主

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

ok

你地擺明性格不合啦

你認為忍到咪繼續，忍唔到就早d散好過
無謂浪費大家的時間